揸civic接女神食飯，比佢話乞兒仔車

仲話架車又嘈又殘 衰過搭巴士

係咪梯丫佬先?

你揸FK8 都畀人笑？

你有撚車咩戇鳩仔

NSXR

NSX R

搞錯係fk8

fk8

110換左做civic啦？

換左fk8

你有車牌未？ 定係連考都冇錢考

咪係講緊civic囉柒頭

考左pass埋啦

渣type R丫嘛

Fd2 咪都係civic 黎，好失禮你咩

臭雞唔識欣賞Vtec聲

地盤佬車就唔好出嚟溝女啦

ek3就ek3啦 nsx r

我揸棍波Ek3都覺得幾好挽
所以我覺得冇咩野

挽你老母

牌簿呢？

冇車+冇女扮有車+有女妄想症

新civic

女神

超好彎

起完樓主底
似係果d無車揸 但好熱愛車果d中學 的

新civic 好靚仔 個籠又大
但香港無 屌你老母大昌行

係撚
呢架係civic sedan黎

我話我揸個架fk8

下面

渣h車已經係黑衣

利申渣oooo

呢部都黑夜好慘

飛得啦 傻閪

佢話你係乞兒仔咋柒頭

嚟到香港可能都要差唔多30萬

溝唔到

audi a2?

Fk8 同nsx都唔識分

2部都有

模型?

FF自己有車

樓主連車牌都未有

咪話考左牌

Civic係嘈d，你揸邊款？唔係款款都咁mk

揸fk8都mk ... 收皮啦

比人話架車改埋啲咁嘅包圍勁mk

55 繼續吹

換左條 milltek 喉又比佢話嘈

見過港女fd同我講
有個阿叔用大陸車車佢返屋企
話無錢買RR or Benz 用大陸車充大頭

之後比相我睇
屌你，Maybach 嚟架喎
我都廢事同佢解釋

Maybach 62s?

成件事合理晒

樓主 加油俾心機搵錢
終有一日你會買到車

好

方向錯左啦，啲女靜係識牌子，你揸架牛肺開篷335i 仲殺食過你civic typeR

早知買部 E93 335i

衰d講句118i仲好，又平又靚仔

垃圾mk車送去堆填區啦

成個波鞋,柒到嘔不了

咁係人嘅問題，唔關架車事

點解

冇撚錯

你唔開架benz? 睇下佢會唔會咁講

Nürburgring 幾快都無用吖
H車就係H車

開門叫佢落車

呢架會唔會好啲

呢層就真 呃過唔少

呃女大師

樓豬都唔識投奇所好既

咁又唔係嘅
棍仔型好多 即刻加200匹
如果佢嗰架係嘅話

阿活唔好傷心
他朝一日你考到車牌再有錢，到時揸L佛、RR之類，女神就唔會話你似乞兒
到時最多話你似司機

講左幾多次咪話已經一take pass左

bmw真係比班mk揸到臭哂，周街都見到mk呃女，識少少野既mk就後面加個M改4條死氣喉

阿活你不如post部civic個樣去車台，等連登巴打幫你執下點樣冇咁似乞兒，似返部車啦

M320i
320i 落 M3 包圍

不誠實用戶

已永久封鎖